【有片】中國男警膝跪女事主的頸，女事主：I can breathe

女事主：I can breathe
渣架，咁都無事

comment話個女人係台灣人

警察就深圳

當真?

拉